https://web.archive.org/web/20020621140859/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=296

### [5920] 三毛猫（今日が休日さ！）	2002.03.04 MON 11:54:48　
	
この２、３日見ていなかったら、？？？な世界が展開していますね･･･。
他の私設ファンクラブならもしくも、ここは公のＨＰですから一般の人が見ても分かりやすい文章にまとめてほしいですね･･･。
これじゃ、せっかく北条先生に興味をもって覗いてきてくれた人が逆に退いちゃいそう。(_ _+
ファンサイドから北条先生＆バンチの作品を宣伝・応援する場であることを心がけたいものですね。

「木更津キャッツアイ」いい意味で暴走していましたね！^^
しかし「よろしくメカドッグ」への反応が薄いのが悲しい･･･(T T)
そっちの方は未読ですけど、「レストア～２５１」わり合い好きなんで次原先生の作品だと把握していますよ。^^
それにしても氣志團とは何者！？誰か若手の役者さんが演じているものだと思ったのですが、スタッフロールでも「氣志團」としか出ていないし。
そしてあの妙なタテノリの良さはちょっとやそっとじゃ出来るものじゃないですよね～。^^

＞chikka様[5915]
“加藤鷹”知っていますよ。^^;
さすがにＡＶは見ていませんが、こちらも職業がら著書の指南書を取り扱っているんで･･･。
哀川翔に続いてブレイクしたらちょっとコマっちゃうな～^^;

明日のバンチはＡＨ休みだけど、全員プレゼントの点数券があることを忘れないでくださいね！！

### [5919] INGRAMさん	2002.03.04 MON 08:31:56　
	
＞「XYZ」INGRAMさん出してたんだよ？
＞それ見逃した。
＞それ呟いた時、どこかの掲示板で、XYZって書けば、必ず、冴羽僚がやって来る。
＞そんな風に言えば良かった。

今日、心配してくれたＭさん宛てにメール送りました。

メールにも書きましたけど、今考えたら、
本物のINGRAMさんに、きちんと辛いときには、ＸＹＺってどこかに書いたらいいって。
まじないかもしれないけど、辛いときには、とっても素敵で一生懸命な女の子には
必ず冴羽僚が来るって。
本物のINGRAMさんのお兄さん位に頼もしい人が来るって言えば良かった。

あ、ごめんなさい。書かないっていったけど。つい…

でも、冴羽僚みたいにも一度なりたかった。力無くても出来ること一杯あるから。

### [5918] sweeper	2002.03.04 MON 01:44:38　
	
こんばんは。

[レス]
＞無言のパンダ様。[５８８９]
レス、ありがとうございます。聴コミのオークション、「蒼天の拳」に入札していた人がAHの聴コミを出品していたんですか！以前ZIPPOのこともありましたし、なんか悲しいです。(しめっぽくなって失礼しました。)

＞K.H様。[５９１１]
「だったら今までどうしてカオリをほうっておいたんだ？」
「(フッ・・・)おまえにならわかるだろ？いくども死線をくぐりぬけてきたおまえならさ・・・。」

レス、ありがとうございます。それから、そのネタは存じております。(笑)確か、ジェネラルの宝石店にりょうが香ちゃんの運転してきたトラックの後ろのドアを開けると豚が出てくる話の最後のページの最後のコマのりょうのセリフですよね。(わかりづらかったらすいません。)「もっこりの会」そうですねえ。もしあったら、面白そうなので参加してみたいとは思います。(笑、ハンマーにて撃沈・・・。)でも、「ねこまんま」だと明け方までどんちゃん騒ぎになってそうです。(笑)それから、「サイボーグ００９」の赤ちゃんの名前と番号はげら様。[５９１２]がカキコしてくださっている通りです。サイボーグ００９については、バイトと重なることが多いので、なかなか見られないですが原作を読む限りではなかなか面白いです。(脱線、失礼しました。)

それではこれにて。

### [5917] いも	2002.03.04 MON 01:18:22　
	
こんばんわ。

レスです。
＞キャサリンさま[5891]
はじめまして。
質問への迅速なお返事ありがとうございました！
「よろしくメカドッグ」がそんなところから来ていたとは‥‥。
この間の「木更津キャッツアイ」にゲスト出演していた氣志團は、
「夜露死苦機械犬！（よろしくメカドッグ）」という言葉をいつも挨拶代わりに使うんです。言うなれば、慎＠ママの「おっは～！」のように。
それでドラマの中でみんなが連呼しているんだと思ってましたが、
もしかしたら氣志團の「夜露死苦～」もそちらが元なのかもしれないですね。それはそれで何だか嬉しい気がする(^-^)

それでは、おやすみなさい。
いもでした。

### [5916] kinshi	2002.03.04 MON 00:13:06　
	
お～　我が愛するＨＰよ！やっと無事に帰ってきてうれしいぞよ。これだけ、言いたかったの
おじゃましました。
では、また。

### [5915] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.03.03 SUN 23:46:42　
	
何だか訳の分からない書き込みがありましたが、「皆が自由に書き込めて、自由に読んでいく」のがＢＢＳのあるべき姿なので、やはり、最低限のルールは守ってもらわないと困ります。

【「木更津キャッツアイ」第７話の「Ｃ・Ｅ」、「Ｃ・Ｈ」の小ネタ】
Ｖ６の岡田准一さん演じる「ぶっさん」の部屋で酒井若菜さん演じる「モー子」がオカリアを演奏している時に、「ぶっさん」が涙を流しながら「分からないけど、分からないけど涙が・・・・」というセリフは、「ＣＡＴ’Ｓ ＥＹＥ」最終巻の第１８巻でクラナッフがシンジゲートとともに自爆し、キャッツアイが蔵内美術館から無事脱出した際に愛ちゃんが涙を流しながら言っていたセリフです。氣志団（よく知りません。）が「よろしくメカドック。ワンワン。」と言っていましたし・・・。しかし、今回の話は「もっこりネタ」満載でした・・・。その後でぶっさんがパンツ一丁でモー子に迫るわ、下の床屋では親父がストリッパーのローズさんに手を出すわで本当に親子揃って何をやっているのだか・・・。でもあの「パンツ一丁シーン」は冴羽さんがやっているのをよく見かけましたが・・・・。（しかし、ジャニーズのアイドルがこんなことしていいのか？イメージが・・・・。）今回のぶっさん親子を見てあの毒バチ「ちんもり、親子盛り、てんこもり」親子の喜多川英二、直也親子を思い出しました。（第１０巻の名取かずえさんの話です。ちなみにミックと出会う５年前のことです。ところで、ミックはこの話を知っているのだろうか？）そして、しまいには「カリスマＡＶ男優」が出てくるわで凄い話になったなあと思いました。あの加藤鷹という人は知っている人は知っていると思いますが・・・・。（こんなことを知っている私の「職業」は何でしょうか？今、私は「内海俊夫さん」の「刑事忘れた」状態に陥っています。）

【最近芸能界で流行っているもの】
けっして、「○○○やめますか？それとも人間やめますか？」（懐かしいですねえ・・・。）ではありません。「ファンファン」こと岡田真澄さんの他に実際に「李堅強」している芸能人が最近また新たに２名出てきました。一人はマイク真木さんです。つい２～３日前に４人目のお子さん（初めての女の子）が生まれたそうです。（ちなみにバツ２だそうです。）今年で５８歳ですよ。この人。おまけに長男で俳優の真木蔵人さん（私と同い年です。）にはすでにお子さんもいて「孫」もいる身で・・・。いや～、お元気ですねえ。そして、もう一人は「仮面ライダー」の本郷猛（一号）、「特捜最前線」の桜井刑事、せがた三四郎でお馴染みの藤岡弘さんです。５６歳で初めて子供が授かったそうです。こちらも女の子です。（ちなみにバツ一で、２４歳年下の女性と再婚したそうです。）マイク真木さん、藤岡弘さん。この場を借りておめでとうございます。いや～お二人ともお若いですねえ。すでに、４歳の女の子がいる６６歳の岡田真澄さん（実際、かなりメロメロだそうです。）、そしてマイク真木さんと藤岡弘さんも娘が大きくなったら、今回の李堅強、香瑩親子みたいに新宿で親子デートをするのでしょうか？今回の話は微笑ましさと同時にこの３人の芸能人とその娘の「未来予想図」を思い浮かべました。ところで、彼らの娘が香瑩ちゃんの年齢（１５歳）になった時にはこの人達はいくつになるのでしょうか？岡田真澄さんは７７歳、マイク真木さんは７３歳、藤岡弘さんは７１歳・・・・。本当に今回の「Ａ・Ｈ」の話の通りになりそうですねえ・・・・。それにしても、「教授」の６０歳での「現役引退」はやはり早すぎる。改めて、そう感じました。（皆さん、「chikkaさん。あなたの職業は何ですか？」というツッコミはしないで下さい。今は内海俊夫さんの「刑事忘れた」状態になっ
ていますから）

【三十路を過ぎて分かってきたこと】
少し前になりますが第３３話の「一年ぶりの衝撃」での冴羽さんの回想シーンでの香さんを見た時はドキっとしました。あの男勝りでハンマーを振り回していた香さんがこんなにきれいになっているとは・・・。（北条先生の絵柄が変わったといえばそれまでですが・・・。）でも、実際に年齢を重ねるとともにきれいになっていく女性って結構いますよねえ。１０代から２０代前半にかけてはそれほどきれいだとは思わないが２５歳過ぎてから急にきれいになる女性ですが、やはり私が３０歳をすぎたせいかそういう風に感じるようになってきました。例えば、永作博美さん、渡辺満里菜さん、酒井法子さん、常磐貴子さん、鶴田真由さん、中山美穂さん、深津絵里さん、飯島直子さん、牧瀬里穂さん、藤原紀香さんなど名前を挙げるときりがありませんが自分と同世代（２０代後半から３０代前半）の女性タレントがきれいになってきたなあとＴＶや新聞、雑誌で見るたびに感じます。でも、年齢とともにきれいになる女性ってやはりあこがれます。同時に自分も男ながらも年齢とともにカッコ良くなるように努力しなければならないと思います。（思うだけではなくて実行しなければ・・・）今からでもいいから「かっこいいおじさん、素敵なおじいさん」と言われるように努力しよう・・・。（北条先生関係ネタと関係なくなってきたような・・・。あまり人の事言えませんね。私も・・・・。）

【“木更津猫眼”第7话的“C·E”、“C·H”的小梗】  
在V6成员冈田准一饰演的“bathon”的房间里，酒井若菜饰演的“mora”在演奏奥卡里亚舞曲的时候，bathon一边流着眼泪一边说:“我不懂，我不懂，但是眼泪……”这样的台词，这是在《CATS EYE》最终卷第18卷中，克兰纳夫与真治之门一起自爆、猫眼从藏内美术馆平安逃出时，小爱流着泪说的台词。气化志团(不太清楚。)说着“请多关照。汪汪。”···。但是，这次的话满载了“麻烦的素材”···。在那之后，富桑用一条内裤逼近莫子，楼下的理发店里，老爸对脱衣舞娘罗斯出手，父子俩真的在一起干什么呢?但是那个“一条内裤的场景”经常看到冴羽先生做的····。(但是，杰尼斯的偶像这样做真的好吗?印象……。)这次看到物产父子，让我想起了毒蜂的喜多川英二、直也父子。(这是第10卷名取和江的故事。顺便说一下，那是在我遇到米克的5年前。不过，米克知道这个故事吗?)而且，最后还出现了“超凡魅力的AV男优”，真是个了不起的故事。那个叫加藤鹰的人我想知道的人都知道…。(知道这些的我的“职业”是什么?现在，我陷入了“内海俊夫先生”的“忘记刑警”的状态。)


### [5914] ｌｕｎａ	2002.03.03 SUN 23:39:31　
	
こんばんわ、再登場したｌｕｎａです
だってぇ前に無言のパンダさんに、ＡＨは、お休みよって
教えてもらってたのに、忘れて、火曜日、ＡＨ見れるぅ
って、又、カキコしてしまったよぉ（ＴＴ）
悲しいっす！
でもぉ３巻目が出るしって、自分のドジを置いといて、
その日を待ってる幸せに浸ってますぅ（お気楽な性格ですねぇ）
ＫＨさん、無言のパンダさん
なんか、お久しぶりって思うのは・・・
春がきて、花粉症で頭がボーとしてて、あたし、壊れてるかも？
レス、ありがとうです（＾＾）
いやぁ・・・アレには、困惑しましたね？
又、来ますかねぇ？
アレって、ＢＢＳ荒らしの一種なんですかあ？
アレのカキコ、飛ばしてたんで、内容わからないし、
全部、読んだ人いますか？
うーーーん、謎だあ
って事で、来週のＡＨを首を長くして、待とうっと
でわ、みなさん、おやすみです、いい夢見て下さいね
さあて、明日から、仕事ガンバロー（いちおう）なぜか、ため息
が出ますねぇ～

### [5913] 無言のパンダ	2002.03.03 SUN 22:52:07　
	
こんばんわ★
さえむら様、ひろ様、将人様、ｌｕｎａ様、Ｋ.Ｈ様、私が言いたくても言えなかったことを言ってくださってありがとうございます。私も昨日から悶々と過ごしておりました。(^_^;)

＞Ｋ.Ｈ様（５９１１）
レスありがとうございます！
昨日から今日にかけての、あの状態ではカキコする気持ちが吹っ飛ぶのは当然です。かなりストレス溜まりましたね。
ところで「性教育のあり方」の伝授ありがとうございます(^_^)
なかなか難しいことではありますが、今度聞かれたら出来るだけの努力はしようと思います。
ただ、リョウと冴子さんとのあいだで交される「一発！」の意味の中には「貸し」「借り」という意味合いが含まれているので、ちょっと説明するには複雑です・・・(~_~;)
将来「もっこり一発つけといて！」などと言うようになったら、どーしましょ！（笑）

ではまた。無事みなさんに会えてよかった！

### [5912] げら	2002.03.03 SUN 21:43:01　
	
なんかすごいことになっていますね。よく意味はわからにのですけれど。。。結局ここの掲示板で知り合った方が亡くなってしまったのかしら？でもその子はCHにはあまり反応しめさなかったのでしょう？よくわからない。。。ごめんなさい理解力に乏しくて。

＞KHさんへ
サイボーグ009に出てくる赤ちゃんはイワン　ウィスキーという超能力者で００１ですよ。

今週はAHお休みなんだあ。知らなかった。でもはやく８日にならないかなあ。。。

### [5911] K.H(もっこりの会　山梨支部)	2002.03.03 SUN 19:38:45　
	
　しかし、いまだに程度の低いユーザーって、いるんですね。(個人攻撃になるかもしれませんので、敢えて誰とは言いませんけど。)
　昨日(もしくは今日)の深夜、ちらっとここのBBS見たら、開けてびっくり状態でした。カキコする気にもなりませんでしたよ。明らかに「ネット荒らし」ですね。
　ボキも口は悪いほうだからあまり偉そうなこといえませんが、最低限のマナーだけは厳守しましょうよ。それとも、責任能力が欠落した方なのでしょうか。
　いずれにせよ、他の皆様と同様、正直あまり読みたくないメッセージでしたね。ここの管理者の方って、そういうユーザーに対して、二度とHPに入れないようにすることってできないんでしょうか。もしできたら、やって欲しいです。

＞luna様[5910]

　ども、もっこりの会山梨支部在籍のK.Hです。先々週は、ボキの代わりに本音を言っていただき、有難うございました。リョウじゃないけど、「感涙である！」です。
　今週号のバンチなんですが、残念ながらA.Hはお休みなんですよ。次週の15号から再開しますけど。まあ、luna様がカキコされたように、その代わりに第3巻が発売ですよね。「李大人、じ～んんん！！と大感激～」状態ですよ、今のボキは。

＞元祖＆本家無言のパンダ様[5889]

　「何を言う、人は私を歩く性教育と言う。どんどん見せたほうがためになる!」
　「サラ様にはまだ早すぎます!!」

　ども、ホントは昨日レス送ろうとしたのですが、意味不明かつ、異様に長いカキコにより、完全にカキコする気が吹っ飛んでいたK.Hです。
　なるほど、もっこりの意味はわかるんですね。まあ、C.HやA.Hであれだけあからさまに表現されると、誰でも解りますって!
　「一発」などの、いわば「性教育のグレーゾーン」にまで到達されているのですか･･･まあ、本音を言えば、素直に言ってしまってよろしいと思います。よく、そういうことをひた隠しにする親御さんがいらっしゃいますが、それではかえってその子のためになりません。
　ボキの知り合いの女の子で、それが原因で「性行為」に対する恐怖心だけが強くなってしまった人がいました。
　別にどっかの国のように、非常にオープンにするのもどうかと思いますが、そろそろ本家様も、異性に興味を持つ年頃になるかとボキは推測しました。
　なので、聞かれたことはきちんと説明してあげたほうが、本人のためになると思います。
　ちなみにボキの性教育の教科書は「C.H」でしたね、ほとんど。でも、それが別に悪いことをしているわけではありませんし、人間にとって必要不可欠な、よく言う「三大欲求」の一つなんだから、それでよい、と思います。もちろん最終的な決断は元祖様が行ってください。
　
＞sweeper様[5887]
　
　「しかし香はスイーパーとして成長した!まさかオレたちの背後を取るとはな!!」「ええ、フフフ」(お前ら、喜んでいる場合か?)
　ども、大日本根暗党山梨支部準構成員のK.Hです。(←このネタ、sweeper様ならお分かりですよね。)
　そうですね、場所は「ねこまんま」なんかがぴったりかもしれません。え、sweeper様も参加されるんですか?(殆どセクハラにちかいな、この発言・・・すみません[汗])
　サイボーグ009、いかがですか？あれって確か、メンバーに赤ん坊で、超能力が使えるやつがいましたよね?ナンバーは何番でしたっけ?(ボキ、しっかりもっこり忘れております)

　「あんたって、よくこんな・・・」「根の暗いことが思いつくな、だろ?（エッヘン）」（いばるな）

　では、皆様おやすみなさいまし♪　

### [5910] ｌｕｎａ	2002.03.03 SUN 16:39:57　
	
今日はぁ楽しいひなまつり～
って事で、こんにちわ、ｌｕｎａです。
いちおう女の子？なんで、ひなまつり
いいっすねぇ
っと、２日ぶりぐらいにここに来て、びっくりぃ
ＩＮＧＲＡＭさんのカキコのオン・パレード？
なにかなって、ちょっと読んでみると、意味わかんないっす
でも、次から次からと超長ーーいカキコが・・・
全部、飛ばしました　　スミマセン
でっ、もぅ、打ちきりになったんですよね？
いやぁ、すごいなーっと、カキコの量、ハンパやないし、
不気味ですよぉ～
えーっと、今週は、ＡＨありますよね？
そうそう、３巻目も出るしぃ
中味知ってるけど、うれしいねぇ（＾＾）

### [5909] 将人（元・魔神）	2002.03.03 SUN 15:02:48　
	
「INGRAMさん」様へ
こんにちは、東大阪市に住む将人（元・魔神）と言います。
このＢＢＳ掲示板は、ほとんど覗いているだけで、書き込み
していないので常連の方とは違いますが、ちょっとキツイ事
言わせてもらいます。

このＢＢＳ掲示板に来られていたと思われる、ご友人が
亡くなられたので悲しまれているという事は、痛いほど
分かります。

ですが、ここの掲示板は、その友人の方との出会いの場所
だったかもしれませんが「INGRAMさん」様とご友人の方
だけの物ではなく、ここのＢＢＳ掲示板を使っている
みんなが「使っている」「書き込んでいる又は見ている」
共用の場所なんですよ。
たしかに、使用しているパソコンと１対１なので、自分
だけの世界と思いがちなんですが、ここは、かなりの人数の
方が公平にみんなが共同で使用している場所なんですよ。

例えれば、みんなが使用している公共の道路の真ん中で
悲しいからと、寝込んで人や車が通れないようにして
います。

ご友人が亡くなった事は、悲しいと思いますが、そちらの
あまりにも長い文章で何度も私信を書き込みされている事に
よって、他の人がこのＢＢＳ掲示板を使用できない
状態になっているのでは、キツイ言い方をすれば、
掲示板の「荒らし」という行為をされている方々と
同じようになっていますよ。

私は、いち読者であり、北条司先生およびコアミックスや
バンチ編集部などの関係者ではありませんが、あまりに
ヒドイと、ここのＢＢＳ掲示板が閉鎖されるような事が
あるかもしれません。
そんな事をしてしまったら、せっかく出会った場所が
あなたのせいで、閉鎖されてしまったと、亡くなった
ご友人も悲しむと思いますよ。(TT)

悲しい事はあるのは事実ですが、ここは、みんなで
楽しめるような場所にしましょうよ。(^^)

長々と書いてしまって、すみません。

### [5908] ひろ	2002.03.03 SUN 14:15:01　
	
こんにちは(-.-)

＞『INGRAMさん』
そろそろ、打ち切りにしてくださいネ！
ＢＢＳの書き込みには誰でも参加できますが、マナーやルールと言うものがあると思いますよ。
参加しているみんなが、楽しく気軽に書き込みできるのが、ＢＢＳの良いところだと思いませんか。
今の状態は、すごく見づらいし、気軽にＢＢＳに入ってこれない感じになってきています。

もし、私の言っていることが間違っていたら、申し訳ありませんが、もっと気持ちよくＢＢＳを拝見させていただきたいものです。

よろしく、お願いします。

それでは、この辺で失礼します(･_･)/~~~

### [5907] INGRAMさん	2002.03.03 SUN 11:01:01　
	
色々書いてご免なさい。
関係ないのはよく分かってます。

でも、本当の世界の"XYZ"は、XYZって必ずしも書かれていないってことです。
確かに助けを求めてる訳じゃないけど、そういうのは、本当にXYZに近いと思います。

今更、それがXYZって認識しても仕方ないけど、メールだけでは、そのXYZだとしても、
あまり助けにならなかったです。僚みたいに実際行く、ナイトさんのお話では、
実際に僚が行ったから、暴漢からその子救えたんです。
それに似た状況なのに、その子にメール以上の何か出来なかった。

だから、そういうXYZって書かれていない、XYZの話でした、にして置いて下さい。

色々はもう書きませんから。CHのことを出しても、反応できなかった子
のことですから、本当は関係ないです。
でもCHにAHに出しても面白い子だと思いますが…

もし現実に行ってたら、そういうのまた長々と書いてたと思います。
でも、それの方が作品の参考になったのに、全然、今の状況では何にも
ならなかったです。単にメールのやり取りだから。本当、何にもならなかった…

### [5906] INGRAMさん	2002.03.03 SUN 10:26:25　
	
あの子、本物のINGRAMさんも、XYZ幾つか出してました。
旅行のことで友達との約束守れないこと、
今頃行くはずだったグァムでの家族旅行のこと
しきりに、弟さんから余計なことを聞くこと。
そして、

＞─略─様・・・。
＞いえ何もないです。
＞それでは失礼いたします。

これがあの子の精一杯のXYZ。

CH関係ないけど、あの子もXYZだしてたんです。
愚痴に近いXYZですから、厳密には違うけど。
私には今は、それがその子のXYZだと想います。
あんまりにもぼやけて言うから鈍感な私には全然事情
分からなかった、その後、元気そうにしてたから、本当忘れていた。

CHとは関係ないけど、でも、私には、これがあの子のXYZに
見えて、それで、本当の世界のXYZだと思います。

全然世代じゃないから、全然CHのこと知らないあの子だから、
「XYZ」なんかしたくても出来なかったんでしょう。
助け求めて欲しいとかじゃなく、愚痴に近いのはよく分かってます。

でも、XYZって意味かわんないと思います。

本当、XYZってはっきり書いて欲しかった。
そしたら、真面目に考えるのに。真面目に相談乗るのに。
愚痴みたいなものだから、違うってわかってますけど、
でも、XYZって、書いてるって読むべきだった。
それ前提に行動してたら、その子に人に無い想い出作る様に、
その子の弟さんもずっと一緒に居られる様に私頑張ったのに…
他人の事だけど、あんなに良い子だったのなら、僚みたいに、
一生懸命頑張りたかった。
僚程、全然、全くといっていい程遠い存在で、強くもないけど、
でも、一生懸命するの、そんなの関係ないから。
命短いのに全然、その子が私とは遠い世界の人でも全然関係無かった。
例えその子のお兄さんみたいにその子が自慢する様に一流の人でも、
死回避できないんだから。
それが海外だったらちょっと無理だけど、日本の山奥だから、
私ならなんとか出来た。行けた。それの方が人に無い想い出に
なってその子の一生にとって良かったのに…
時期も、青春18切符使えたから、それで行けたのに。

XYZって見なかった私が悪かったんです。
世の中には、XYZってはっきり書かれて無くても、
本当に、XYZってあるんです。XYZ知らない人のXYZ読みとれる位に
器用な人だったらこんなことならなかった。
まだ楽しい方だけど、17歳で行くには本当まだ寂しい終わり方だと思います。
そういう風に見過ごした私、一番悪かったです。

### [5905] INGRAMさん	2002.03.03 SUN 09:42:08　
	
ひろさんの方が解答しやすいから、解答しない方がいいと想うんですが。

日記じゃないのよく分かってます。でも、説明するの苦手なんです。
どれ捨てたらいいか、どれ捨てたら駄目なのか。
でも、人を失うより、それに間に合わなかったことより、まだましです。
その位、悔しいから。でも悪いって分かってますから。あんまり述べない様にします、
というより、ここに書くことはせず、今までは思い付いたら、時折見るだけって
感じでしたけど。まだ時折としても見てたけど、熱心なファンの人に較べたらまだまだでしたから。
でも、上手く逢えたら、ナイトさんのお話みたいになれたの間違いないから。
級友と共に学ぶのもいいけど、その前に一つ二つ、短いのなら、それならそれ以上に
人より違うことして欲しかった。僚だったらそういうこと得意そうだから、
僚の方が適任でしたね。私、僚でもないから何にも出来なかった。
出会いは、病で入院してる間際位のそんな一時。たぶん、病室でノートパソコン
叩いてたんでしょう。多分寂しそうにしてたの、私が声偶然掛けた、
そういうのが切っ掛けでしょう。

>料理はああいった事情があったので必然的に覚えていっただけですし。
>しかも今まで結婚式など以外化粧をしたこと無いですからあまり女らしくないです。

こんな感じです。元気って思い違いしてた時は、化粧のことですが、こんな子も
居るなって認識でしたけど、でも、私の方が思い違いしてました。
化粧させる機会作ってあげたのに。デートとは言わないけど、遊園地位は。
女の子としてせっかくこの世に生まれて生きたのに…

ゲームの記述の方は、まだ上手く言えなかったけど。
私だったら広い世界見せる為にも、直接逢ってたらそういうことできたって。
直接逢わないと出来ないこともあるって。NoNoNoも直接じゃないと
聞かせられないから。聞かせる方法あるけど、それはここでは敢えて言いません。
そんな感じに、直接逢うべきだったんです。例え相手が普通、普通ではないけど、
普通の女子高生でも。そんな思い切りあれば良かった。
病気に忘れて生きたいもあるけど、それ忘れさせる位に私なら楽しく笑顔で
みてあげること出来たのに…

と、BBSですから、まず北条先生が関与するとか期待はそもそもしてません。
ただ、そういうやり取りと女の子がいたってことです。
でもそういう女の子にはCHも、きちんと紹介すべきでした。
山奥では、CH、古い作品でも再放送されなかったんですね。

その子最後辺り、私のこと父にてるとか、妹になりたいとか、
たぶん僚みたいな人、本当は欲しかったんだと想います。
本当その子馬鹿だと想います。確か私は僚程全く強いし、
その子の方が冴子とかに近いけど、でも僚に近づける位に
一生懸命何かします。
それは現実じゃないと全然意味無いのに。
見知らぬ人だからとはいえ、本当私にもっとはっきり言って欲しかった。
世の中には女の子喰いモノの様に想う人もいるけど、真剣に考える人も居るって。
年離れてるけど、事情が事情なら、そういうこと関係なかったのに…
身を守るというより、病隠してが本音と想いますが、それでも告げて欲しかった。
グァム旅行の話する時点で、余命６ヶ月って気が付くんだった。
結局余命、二ヶ月たらずでしたけど…、でも二ヶ月ならまだ女の子らしいこと何か出来たのに。
本人が趣味と違うから嫌がってるならしませんけど、違うから、冗談でも
したかったみたいです。女の子らしいこと、女の子らしい楽しみ
最後まで我慢しすぎる子でした。最後まで我慢しなかったら良かったのに…

私は自分のことで辛いことあれば、別に寝て解消します。
でも、目の前で女の子が、とっても楽しい女の子が、出来た幸せ、
掴めずに、自分ばっかり我慢しすぎて、そういう楽しい想い出作ること、
現実での楽しい想い出作ること、一応はあったみたいだけど、
そうじゃなくて、人に無い楽しみ作るべきだったのに、そういうの私が
直接行って手取り足取りさせるべきだったのに、結局この子一人だけ
遊ばせた。そういうの本当、私がその子のサインを見逃さなかったら、
幾らでも、させてあげたかった。私にはそれが今できる余裕あったのに、
何にも出来なかったこと程、辛いこと無いです。
結局これも自分のことで、辛いのわかってるけど、許したくない、
許されては駄目な、辛さです。命短い子ほっといたままなの、過ちでした。
確かに邪魔になるかもしれません。でも、それなら方法だってある、
その子の記録取ること位なら、邪魔なんかならないと想います。そういう立場に
もその子が望むなら私喜んでそうしたのに。
なお、記録取ること自体は否定しなかったみたいです。逆に喜んでくれました。
生きてるって錯覚してる間だから、直接じゃないけど…

本当、生きてて、肉親の死よりも悲しいことってあったんですね。
私は元々は冷たいから肉親の死に不幸あっても、涙流すことなかったです。
まだ、我慢出来る方です。
でも、その子のこと、本当に良い子だったから、全然そんなこと返せずに
何にも出来なかったこと、本当に今でも涙全然尽きません。他人のことなのに
おかしいとおもいますけど、それ程楽しかった子だったんです。
今まで、私が生きてきた中で、一番、この子のことが一番楽しかった。
面白い子だけど、本当楽しい子だったから、失った時、本当は辛かった。

### [5904] ひろ	2002.03.03 SUN 06:22:39　
	
おはようございま～す(^o^)丿

今日はすご～く早く目がさめたので、ちょっとＢＢＳ覗いていたら、onlyに近い世界になっていますね。

≫『INGRAMさん』さん
「INGRAM」さんって(メール？)友達のお名前なんでしょうか。文章を読んでいて、本当に悲しい思いをされているのが分かります。
ただ、現実は現実として受け止めて、今をしっかり生きていくことが必要でしょうね。人生、楽しいこと辛いこと色々あります、誰にでも。でも、それを乗り切って行くことにより、人は成長していくのではないでしょうか。
境遇は違いますが、私も昨年、母親を亡くして、ついに両親ともいなくなりました。もっともっと話したいことはたくさんあったし、悔いも残ります。でも、それをいつまでも引きずることは、母親も決して望んでいないし、自分でも分かっています。
いいんじゃないですか、悲しい時はそのとき思いっきり泣いて、そのあとは現実をしっかり見つめて生きていけたら･･･。
それから、このＢＢＳへの書き込みですが、ポイントが掴み辛いので、長い文章の場合は人に伝えたいことを的確に書いて、同じような内容の書き込みは、相手が希望した時のみ書くようにすると良いでしょうネ。もし、自分自身に対してに訴えているのであれば、ＢＢＳではなく自分だけの日記帳などに書き込むのが妥当でしょうね。
以上ですが、もし、気に障るような言葉がありましたらお許しください。

＞『キャサリン[5891]』さん　はじめまして！
「よろしくメカドッグ」ってよくご存知ですね。たぶん１９８２、３年のころの作品ですよネ。私は少年＠ャンプを昔(創刊当時？ホントかいな)から読んでいたのですが、かすかに覚えている程度です。「キャッツアイ」と同じころですネ(^.^)

すこし、長いカキコになったので、この辺で失礼させていただきます。サイナラ(^_^)/~

### [5903] さえむら	2002.03.03 SUN 01:46:16　
	
お久しぶりです、さえむらです。

[レス]
＞法水さま[5828]
レス、ありがとうございます。
CATVに加入したので、NHKのBSが見られたので、とっさにこちらに書き込みさせていただきました。

＞INGRAMさん様
あの？
失礼ですが、私信を書き込まれているのでしょうか？
もしもそうならば、やめて下さる様、お願いいたします。
それとも、私が知らないだけで、なにか関係があるんでしょうか？
（過去にこちらのBBSに出入りされていた方が亡くなったとか？）
そのあたりをはっきりと付記していただけると、有り難いです。

それでは。

### [5902] K.H	2002.03.03 SUN 01:22:33　
	
あの、すみません、他の方のメッセージが読みにくいんで、やめて欲しいんですが･･･

### [5901] INGRAMさん	2002.03.02 SAT 23:17:31　
	
今慰められるの、CHの曲じゃないです。残念ながら。
良い曲だし、今までも、何度も覚える位に聞く位に好きな曲。

だけど、その子との想い出に一番あってる曲は、adoptionに、
Huge Battleなど、そういう曲の群。他作品のアニメにも未だならない曲。
それはその子も直接聞いてないけど、その子の生き方にもの凄く似てるから。
本当、限りある命、それに、流れて…

せっかく生きたのに、最後、広い世界見る機会失い、
その上、現実でなく、夢の中ばかりに、メールも本当は『夢』

せっかく生きたんだから、もっと早めに告げて欲しかった。
広い世界見せる役私だったのに、なんにも出来なかった。

でも、グラスハートは、僚に、一杯、色んな世界、見せてあげて欲しいです。
もしグラスハートの命が限りあるなら、本当、女の子らしい生き方一杯させてあげて欲しいです。

と、いつまでも、その子のことここに書きません。
CHには反応しなかったから。でも、みせたかなったなってのは一緒です。
一生懸命生きた子なんです、それに見合うこと本当私が率先してやりたかった。
夢でなくて、現実で、僚みたいに、色んな女の子らしいこと、本当の世界で
逢えたなら、そういうこと出来た。
よく、私も、CH見てたから、読んでたから。だから、逢えば出来たのに…
17歳でも、遠慮するんじゃなかった。

